諗番以前2019-2022呢幾年真係香港同中國歷史轉捩點

習近平由於好大喜功
過份集權及阻止遠見之士的輔政
施政獨行獨段亦缺乏實證經濟學理論基礎
輪迴至共產主義的死穴
對人類本性錯誤假設
加上外有貿易戰戰敗引發貨幣崩潰
內有政治體系固有的天生缺陷
最終中國共產黨因無法償還積累已久的龐大負債
而經濟倒塌
亦因此無法維持政權合法化
重蹈蘇維埃政權的同一覆轍

結果
中國失業率暴升40%
中共前執政官員由於一早實行資產轉移往歐洲及美國
亦按照計劃紛紛潛逃往瑞士、歐洲及美國等地
當地亦由於金額龐大而欣然接受逃離外出的中共官員
由於中國破產
國內各省份亦為避免分擔前中央政府之高昂債務
而紛紛宣布獨立
而形成各省份自治之局面
由於需要外國資金重建社會經濟
中國再次成為列強瓜分對象
中原以北包括俄羅斯、南韓北韓
中原西南包括印度

而香港由於中共治下令社會失衡制度崩潰外資流失
隨着過分倚賴的中國大陸經濟爆煲
亦引發香港經濟核爆及政權倒塌
隨後亦因中共倒台需成立由美國協助建立的臨時主權政府
而且聯同廣東廣西發展出工商業共同體
類似2019年香港最後一屆傀儡政府所提出的大灣區概念

求推求推! 香港人可以試下noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

樓主篇野邊到睇返嚟

但願如此

歷史書

就算真都仲要捱多幾年

書上記載的確有幾年的經濟寒冬
因為需要重新建立新秩序

More
雖然覺得會分裂
但我覺得
香港相對嚟講應該比較安全

世界是現實的
只因有經濟價值

未必既
仲有普世價值 如果唔係就唔會睇人權同民主咁重要
當然 以上兩個條件越佳既地方 經濟發展會較佳

書上記載新疆集中營最後在中國共產黨倒台後才正式被解放

條友根本同明成祖一樣
好大喜功
用撚曬國庫啲錢
之後就仆街

歷史總是不斷重演

要推